屌那星人仔真係好撚廢

用緊大專plan4.5g
148+18一個月
西鐵沿線天水圍到尖東全程冇上網
整係用到whatsapp都算
輕鐵開快少少用唔到都算
連行路都可以斷下斷下我屌你老母
仲衰過csl
ps:打手死全家

一樣 不過我過係元朗到南昌收唔到 其他還好 重有地鐵尖沙咀附近都收唔到